BBC: 走進中國新疆的「思想轉化營」

遲D既香港

共產黨

屌佢老母共產黨!

集中營
民族屠殺

好撚慘

真係好痴線